到底有冇人左s9, 而唔係plus?

好似個個都入plus,

等出新色想入S9,雙鏡頭對我嚟講唔係咁緊要

有排你等

用左好多年黑色機，但係又唔鍾意隻紫色

色我無所謂，反正點都好一定用case

香港有黑色

就係唔想再用黑色 見到隻銀色幾靚，香港又唔出

今次隻黑色唔靚
啞色邊框感覺比起s8 cheap 左咁

利申黑色9+

買咗細機 因為之前用四吋mon S9+太大
買咗藍色 但我覺得佢隻灰靚啲

想要韓國隻紅色又冇
s8又唔出行

plus幾錢?

4gb ram過一排就lag

有得用plus更係用plus啦,好玩好多